仆街同緊老細開會忍唔住笑比佢屌

頭先比老細叫入房傾正經野
冇啦啦諗起個澳牛做空少個post
忍唔住笑 開始都係微微住笑
跟住老細又懶好笑講下啲爛gag
我順住個勢大笑出黎
笑左兩個字左右
正路都差唔多收聲
佢一講返正經野我又諗起個post又笑
佢問我 乜真係咁好笑咩
我緊係話係啦
又笑多兩個字
佢以為自己塊面污糟左 照下鏡
仆街佢牙啦原來攝住條菜
佢開始黑面 話我笑佢唔提佢
雖然我應該解釋返唔係笑佢攝左條菜
佢又話 我講野唔好笑唔洗特登笑
我心諗我都唔係笑你個爛gag
係我應該唔笑個陣反而仲難忍
吱一聲又笑左
佢火滾一下鬧我叫我出去
其實火本身就滾 咩叫火滾？

火滾撚樣

我好多時都係咁
笑到停唔到
有時係街好似傻佬
有咩方法忍笑

開番個post比佢睇一齊笑咪得

乜都忍得 唔好忍笑

屙尿會果陣慣性諗返好笑既野 之後笑

搞到人成日望到我望住自己條撚笑好撚變態咁

睇依個po笑到停唔到

笑你on99 怕你嬲

唔錯唷

無1999
8.7分啦

我都有睇過個post

痴撚線

仆街我笑撚到飯都噴埋

想像下隔離尿兜個人一邊屙尿一邊笑心都離一離

我應該見過你真人

唔係重點

我都係
返工都會無啦啦諗起啲白痴野大笑

一路忍笑一路睇依個post

痴線佬

最大獲係去醫院葬其個D 冇啦啦諗起D 好笑野，愈唔去諗就愈記得多細節